\documentclass[pt-br]{curriculum-vitae}

\setprimarycolor{0,0,0}
\setsecondarycolor{75,75,75}

\begin{document}

% header
\header
    {images/profilepicture.jpg}
    {Gabriel}
    {M. Nori}
    {(16) 99707-2430}
    {gabriel.m.nori@hotmail.com}
    {https://www.linkedin.com/in/gabriel-m-nori-07163864}
    {gabrielmn}
    {gabrielmn}
    {gabrielmn.com.br}


\goals
\addGoals{Aprender novas tecnologias e conhecer ambientes organizacionais com foco em inovação, afim de ter contato com outros setores da Tecnologia e, dessa forma, aprimorar os processos da minha area de atuação inspirado em outras areas.}

% Education
\education

\addEducation
    {Universidade Federal de Lavras (UFLA)}
    {2023}
    {Bacharel em Ciências da Computação}

\addEducation
    {CNA}
    {2010}
    {Inglês - Intermediário}

% Experience
\experience

\addExperience
    {GLTI}
    {05/2023}
    {03/2024}
    {Estagiário - Administrador de Sistemas}
    {Ribeirão Preto/SP}
    {
        {Suporte técnico}
        {Gerenciamento do Active Directory}
        {Gerenciamento das Group Policy Objects}
    }

\addExperience
    {Moka}
    {01/2019}
    {08/2019}
    {Estagiário - Analisata de dados}
    {Lavras/MG}
    {
        {Geração de relatórios no Power BI}
        {DBA do banco de dados relacional (MySQL) usado nas análises}
    }

% Personal Projects
\personalProjects

\addPersonalProject
    {Portfólio}
    {01/2023}
    {Em andamento}
    {Explore minha jornada de desenvolvimento de software, destacando minhas experiências profissionais e projetos pessoais. Veja minhas certificações, demonstrando meu compromisso com o aprendizado contínuo. Este site, desenvolvido com React, TypeScript, Storybook e Jest, destaca minha expertise técnica e crescimento.}
    {
        {{Stack}{{React}{Azure Functions}{SQL Server}}}
        {{Linguagens}{{TypeScript}{T-SQL}}}
        {{Could}{{Static Web App}{Function App}{SQL server}{Translator}{Storage account}{DNS zone}}}
    }


\addPersonalProject
    {Spotit}
    {09/2018}
    {Pausado}
    {Plataforma de cupons com o intuito de atrair mais clientes para estabelecimentos como restaurantes, bares e lanchonetes que estejam participando da plataforma. Assim como ajudar os consumidores a descobrirem estabelecimentos de seu gosto.}
    {
        {{Stack}{{React}{React Native}{Android SDK}{Express}{Azure Functions}{MySQL}{SQL Server}}}
        {{Linguagens}{{TypeScript}{Java}{SQL}{T-SQL}}}
        {{Could}{{RDS}{EC2}{Static Web App}{Function App}{SQL server}{Storage account}}}
    }

% Skills
\skills

\addSoftSkills{
    {Melhoria Continua}
    {Pontualidade}
    {Disponibilidade}
    {Curiosidade}
    {Facilidade em aprender}
    {Raciocínio Lógico}
    {Automatizações}
}

\addProgrammingLanguages{
    {C++}
    {Java}
    {JavaScript}
    {TypeScript}
    {Python}
    {Shell}
}

\addMarkupLanguages{
    {HTML}
    {CSS}
    {Markdown}
}

\addQueryLanguage{
    {SQL}
    {T-SQL}
    {DAX}
}

\addFrameworksLibraries{
    {React}
    {React Native}
    {Android SDK}
    {NodeJs}
    {Express}
}

\addTestingFrameworksLibraries{
    {Jest}
    {React Testing Library}
    {Cypress}
}

\addWindowsServer{
    {Windows Server Core}
    {Active Directory}
    {Group Policy Objects}
}

\addCloud{
    {Azure Functions} 
    {Azure SQL Server} 
    {Azure Web App}
    {AWS RDS}
    {AWS EC2}
}

\addDatabase{
    {MySQL}
    {SQL Server}
}

\addOffice{
    {Word}
    {Power Point}
    {Excel}
    {Latex}
}

\certificates

\addCertificate
    {Introduction to Networking}
    {10/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-cd6445d9-c4bc-44f6-b687-08add528a4e8/}

\addCertificate
    {Windows Server Update Services (WSUS) Training For Beginners}
    {09/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-10c5e34a-b9fe-43a6-9fe9-768bcbd38666/}

\addCertificate
    {Securing Windows Server 2016}
    {09/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-7061daf8-cb0b-49d3-8cad-a3d04dff9250/}

\addCertificate
    {Active Directory on Windows Server}
    {08/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-e265482a-422c-474a-96cd-75ec997fdc4f/}

\addCertificate
    {How to automate active directory labs for pentesting}
    {08/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-2c3d2a83-3948-42d7-b448-650f66bd5051/}

\addCertificate
    {Mastering Group Policy on Windows Server}
    {08/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-ea560967-83a2-4b30-af5f-bd4e283a95bf/}

\addCertificate
    {React - The Complete Guide (incl Hooks, React Router, Redux)}
    {02/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-10ca2915-dedf-4a40-9f23-9ff3bfcd37d9/}

\addCertificate
    {Complete Web \& Mobile Designer in 2023: UI/UX, Figma, +more}
    {01/2023}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-a5ed500e-b3c6-4190-a07c-3cd4d3ec3e0f/}

\addCertificate
    {Learn and Understand C++}
    {12/2021}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-be3b3848-dc95-40f5-b445-b752dff472a5/}

\addCertificate
    {Clean Code}
    {09/2021}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-3f67e747-3401-420e-a781-88ca3a14102c/}

\addCertificate
    {The Ultimate MySQL Bootcamp: Go from SQL Beginner to Expert}
    {11/2020}
    {https://www.udemy.com/course/the-ultimate-mysql-bootcamp-go-from-sql-beginner-to-expert/}

\addCertificate
    {Build an Advanced Keylogger using C++}
    {12/2019}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-IQN5PTBF/}

\addCertificate
    {Desenvolvimento Android 2018 - Aprenda a criar 15 apps}
    {03/2019}
    {https://www.udemy.com/certificate/UC-LUDTK8BC/}

\end{document}